同曖昧對象whatsapp時扯旗

正唔正常

正常 拖個手都扯

可能佢都扯緊

你思想淫賤

This is Gay

正常 我多數會即時同佢講返